有冇絲打想一齊學pole dance?

HKTVMALL 做緊二人同行優惠
$980/8堂 即係每個人俾490上4堂
上堂地點係上環
想學好耐 身邊d朋友全部都冇興趣
有冇人想一齊學丫

輕輕一推

有興趣！邊間？
Tg?

之前有女仔建議過我學
利申: 偽娘

ritakill

間野叫 Flaunt Studio